不如用投影機顯示緊急嘅Telegram哨兵訊息

鑑於現場資訊太唔流通
走唔切比狗包圍
夜晚有資訊好過無

用無人機又好 固定位置投射又好...
示意圖:

幾有創意 值得討論

唔錯
不過都係嗰句
fact checked咗先
否則對家放流料就可以打散晒我地

所以放scott scout 穩陣

要極大流明同好扯電

我驚人群分心俾畜龍一堆就亂

Scott scout 不了
照計可以一次放好多條

push

環境太光 唔會睇得清
好難set 電，位置.....？
有可能係fake news
電話已經做到....？
9 up

好！！

推

手提投影機
實時抗爭地圖
各哨兵頻道

scott scout係po 已fc嘅料

播TEXT TO SPEECH咪得

好多都話fc fc ...
同埋用無人機...？認真咩？projector?
led 都還可以....

我重記得「政總內幾十隻速龍」嘅故事

現場咁亂 應該唔得閒睇
我覺得緊急先投射就夠

搵人吹哨子都可以 但大家未train過 好易自亂

做過放映 19v 可以用到600頂盡1000流明
播約兩個鐘用27500mah電

如果你要咁大起碼3000流明以上 貴到仆街同19v一定扯唔起

一般手提放映2000蚊最多500流明 姐係50吋已經好盡

我都記得前日scott：元朗有白衫人既故事

投影機做臨時大台
分分鐘救全家

好 pro 唔明

簡單啲講 市面上有啲唔使插電嘅手提放映機仔 充滿約用兩個鐘 價錢大概2000蚊 亮度要夠暗先睇得清 基本上大街如元朗大馬路咁做放映已經唔夠做

而另一種方法就係買三腳插尿袋
買過一隻係27500mah 最大輸出係19v
駁一部600亮度嘅投影機大概都頂到兩個鐘
一個三腳插尿袋大約800蚊 可以用黎充電鑽 或者亮度唔高嘅投影機仔之類嘅小型器具

如果要樓主果隻size 我都唔知要幾大流明
同埋220v 都走唔甩
一係用發電機一係屋企射出黎